昆蟲專家入內有高清圖 喺張床發現一隻野係咩

唔洗話呢隻係床蝨喇 事關我幾日無訓落張床 㩒死隻野都無血爆出嚟

搬定屋都得啦

頂

係咩蟲呀

真係床蝨

個外形有d似雌性床蝨, 不過唔肯定, 最好開閃光燈影多張清楚d嘅相嚟睇吓

床蝨
你幾日冇訓過落床 所以冇血好正常

咪撚嚇我啦屌

事實真係床蝨 真係冇老點你

同床蝨9成似
rip定先上次用左幾萬先搞得掂
租埋迷你倉

仆街喇拎枝biokill成張床噴一次先

搵定滅蟲都得

咁撚大隻蝨

搬屋啦

樓主rip

見到都驚

津路水炮
唔得就火攻

RIP
次次有床蚤都實有人話用bio kill 諗住搞掂
實際你燒左間屋都無用

Biokill 無撚用

無敵士 DE粉